極度懷疑刀劍神域作者川原礫唔撚識戰鬥嘅美學

因為怕劇透忍撚咗成個禮拜，我真係忍唔住要爆啦，啊啊啊啊！！！

(以下落嚟會有最新動畫劇情劇透，請讀者注意)

…

屌你老母川原礫
你究竟識唔撚識戰鬥嘅美學
你搵個劇場版男主角救場，OK
劇場版男主角唔夠隻大boss打，OK
你老味放條女出嚟開埋BGM
仲傷唔到隻boss一條汗毛
肯撚定個作者唔撚明咩係戰鬥

要知道動畫或者特攝開BGM就肯撚定贏咗一半先
你叫佢條女出嚟唱歌
仲要有實際buff效果
起碼都要斬佢一隻中boss先退場
套嘢咁撚多敵方角色
是旦搵個角色俾佢贏返次唔得嘅
仲要輸個流程鬼咁on9
唔夠打>條女出嚟>放BGM開buff>報上大名>換衫>打輸？

劇場男主話晒打贏過桐人
你俾佢咁多畫面強化最後竟然一啲戰果都冇就退場
你開得BGM仲報埋大名換埋衫
就算贏唔到都起碼要打傷對方先係
結果竟然係攞到少少優勢就俾對面斬到變人棍退場
屌你老母川原礫，你根本唔撚明咩係戰鬥嘅美學

個人認為川原樂想表達悲劇美(仆哂街嗰種)，但出版社唔畀佢咁做，要happy ending，所以唯有折衷

樓豬唔明咩係外掛嘅美學
劇場版打得贏桐人都係靠外掛
外掛狗無咗外掛就唔識打是正常吧

刀劍呢d動畫玩悲劇就係得罪核心觀眾

我要看悲劇需要看呢d外掛仔動漫？

動畫版少咗好多嘢

on9 仔先睇

人哋話晒血盟騎士團，唔好外掛狗外掛狗咁叫得咁難聽

好似係個新導演on9仔黎

小説無條友

上個禮拜嘅嘢嚟喇喎，仲最新劇情?

如果poh畀銳二斬死咗仲點睇桐人屈機啊~當然唔可以死住，仲要滿血同桐人打

最新一季唔係個個都追到貼晒

銳二出場為咗介開佢件斗篷，等班韓仔睇到佢隻手個 lauging coffin
同埋 yuna 唱歌整醒班韓仔，然後引發紅兵互揼
不過睇第一次發現唔到
唔否定佢出場為咗柒，自帶 bgm 都比人秒
如果係 star war，跳起喺高位斬落去一定係高位嗰個贏添啦
成場屌打 PoH，回憶下就有得反殺，on9 嘅
銳二唔撚可以回憶嘅，你回憶無咗個腎，人地夠可以回憶無咗條女
明明係自己老豆衰，個報復係入 game 殺人，唔回憶無咁嬲

好似係動畫 自己原創 加 劇場版個PAIR人 入去?

條友自己都識講當年加入血盟騎士團無L用無人識佢

小野學出來捱打

ok cool

團長GM內掛, 副團長援交, 其他成員開外掛都好合情合理啫

血盟性騎士掛團

作者好蘑菇。

如果呢段反應好收得因為唔係原藉功勞冇佢份，

俾人屌到一地精就入9佢數。

導演要加新嘢唔洗問過原作先？

親, 可能真係

完全同意 果幕完全cut曬都唔會影響劇情 好核突

小野學垃圾

所以好噁心
Underworld 寫到d數據點活生生
幸，絕劍哩d 虛構人物就白白犧牲仲消費佢地

有人講過原作係冇呢幕
純粹係動畫製作組為左重用劇場版原創佈容而塞入去

其實有同感，
心諗如果係Marcoss，個男仔會連最後boss都打死埋。